（有圖）訂左兩部PS5，想送一部出嚟比連登手足

一人寫一段讚美我嘅說話，要英文（中文不受理），寫得最好送比佢

Lau Pig so handsome

fuck you

diu li lo mo

你條撚粗到想比你屌死！

你老母好好屌

屌你老母

你老婆係林鄭

Fuck you mother bitch
反正都唔會中
直接屌鳩你算數

One person writes a compliment to me, in English (Chinese is not accepted), it’s best to send it to Biqu

樓主老母好撚正想屌

U HAVE GOODEST ENGLISH
DAMN GREAT

Old-fashioned dicks are small and short

樓主老母is delicious ， 屌你老母。用揀我（有30cm巨龍）

Your asshole is so fucking loose

DLLM

I am your father

有圖

你老母

Sony咁撚奶共 連登仔幾時罷買

仆街啦藍絲

兩部機得一個手掣你玩鳩我？

收皮啦戇鳩仔
屌你老母

弱智仔樓豬 屌爆你老母

古早味傻鳩

my power powerful

Handfoot!
You ho yellow

屌你老母臭閪

give me or fuck u

I love u

食屎啦你

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

Can I wanke to your mother’s tits or just do her from behind?

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

old morning smell penis please fuck me hard arrrrrrrrrrrr so tasty omg fuck me yah I gonna lick your big cock arrrrrrrrrrrr

On99

Tg: hugo1991

I go to school by bus

NMSL

ur penis is so smelly

負皮上一頁

Your mom so sexy

Lau pig is so handsome, I really want to suck your dick

I go to school by b u s !

樓主條賓周係我試過最有古早味的賓周

You are a really nice guy

DllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllmDllm

1部機1q 樓主留tg

i am your father

Fuck you

hello
u > Takeshi Kaneshiro > Tony Leung Chiu Wai

five demands no one less

出街比車撞撚死

Bug liu

一人一句讚美我嘅說話 送樓主老母俾大家玩三穴

你老母俾狗屌
度左好耐 希望抽中我感謝大大 好人一世平安

你老母好撚正

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

吓 無性趣喎

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

A boy can do everything for girls.

Your benchou is delicious

Nobody care about u so go fuck yrself

DLLM DLLMCFH DLLMH

You are looking good !

u see you so no handsome
you no money buy ps5
you poor man

And good dick face

It is very sad that your mother is a whore and you are the son of a bitch
樓主快啲抽中我啦，我都度咗好耐先諗到

連登仔幫你用原價買完
連登仔轉個頭用炒價賣返出去

睇錯，原來係送

Pull

BRO i had my eye on you for quite a long time.
you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

DLLM, you must be so happy

you are a wanker who only eats shit and travels by bus.

May you and your PS5 / 6 / 7, whatever all rot in hell.

咁窮 先買得兩部

呢D骨氣post

唔講咁多 20000
有意留tg

Shut up and take your ps5

Show your order confirm mail.

你攞景咩，屌你

Fuck you in the ass!

樓主係繼媽咪麵之後比最多人屌老母嘅人

自用 可平？

你老母比狗屌

Lau G is the goodest person ever existed on this fucking planet!

我即刻屌你老母臭閪呀讚，讚你老母閪臭

Give me and fuck me

長命百歲 百病纏身

I fuck u mother chow hi

Your old mother good good fuck

Old, but gold penis

送比之鋒

再叫佢影相放上ig fb

You go to school by bus

You penis is so classic

你呀媽大減價 益你呀爸

fuck ur ass

唔撚要呀，我愛ps4 xv2

Our old morning-flavored penis in LIHKG, hallowed by your username, your PS5 come, your penis will be done, on earth as it is in heaven. Give us today your PS5, and forgive us our DLLM posts, as we forgive those who try to fuck us. And lead us not into temptation, but deliver us our PS5. For penis, the asshole, and lam cheng are yours now and forever. Amen.

you go to school by bus

你老母個閪生得靚，生咗閣下副尊容出嚟

Your mother is very good to fuck fuck.She very like my dick.She said my dick is too big.She want to duck my dick everyday .Your father see i fuck your mother.He said can you fuck me?Your dick is big!

whatever, suck my dick

im睇走數

行mesh啦

連登有愛

You rotten slimy Chinese

Bitch

YOUR MOTHER

Your name: Traditional penis

Old taste penis you are so leng jai and kind

屌你老母 芝士漢堡

樓主抽我呢個就啱

Go fuck yourself

古早味賓周食咗屎未？

有乜撚用？

樓主陷家鏟

You are beautiful.

burn your spring pocket

You mother fucker

your penis is tasty

pun chou chau

you eat shit la

CNMB NMSL

Li lo mo 好lun正 Diu lun 咗3次
生咗你個閪仔真hi 三生有幸

Buliamor